[波台法事專區]茫茫酆都中，重重金剛山，靈寶無量光，洞照炎池煩，

九幽諸罪魂，身隨香雲旛，
定慧青蓮花，上生神永安

唔係波台但都入嚟避番晚，好驚

晚上外出者可心中隨句默唸保平安

功德金色光，微微開幽暗，
華池流真香，蓮蓋隨雲浮，

宇清

仙靈眾元和，長居十二樓，
急宣靈寶旨，自在天堂遊，
寒庭多悲苦，回心禮元皇

女青靈寶符，中山真帝書

一念昇太清，再念歸太無

功德九幽下，旋旋生紫微

好能驚

一齊作法

驚閪

我跟個茅山師傅 話今年鬼門關特別邪 話有四個鬼王出左黎做鬼力柱 收服邪靈 開埋個結界 三七氣流一轉 美斯致命直線 助攻耶穌復活 call 我 21800000

d鬼見到你調頭走

好過人見到你都掉頭走

樓主係馬米

又人身攻擊

樓主點睇老味

睇過live
奶油包把聲完全唔入咪
反而健康華係最好，同劈友方都有料，有驚喜
其他一般
新碟地平高汁
但始終d詞有才盡feel

漢和仔呢

漢和可有可無

馬米